40歲都無女朋友點算好

做緊最底層嘅IT狗
每個月20k左右
冇父幹冇樓
同老豆老母住公屋
身邊啲同事得男人
得萬零身家同三高
同埋好多限量版飛機杯
人生係咪玩完了

I know that feel bro

幫老豆老母買份人壽，以小博大。

又係你個肥矮毒

40歲得萬零身家點做到

唔好害人

上fb d群識

重刷後希望幫到你

大魔法師係人生成就黎

可能爭人周身債

轉行最實際，前女友/SP 到老婆都係同事識返黎

I don’t know that feel bro

點睇有人話嗰度食唔好喺嗰度屙

唔好做傻事
明天會更好

人工除以年齡得500又真係...

咁你想人地幫你食，定玩飛機杯一世

搵個都想HEA既另一半, 結婚一齊拎老綜算啦

我可以話你聽。係玩撚完。依個年紀除非有錢。起碼條女唔使做都正常生活到。唔係唔會有女跟你

20-40歲期間你做過啲咩搞成咁

too late

冇錢玩條毛咩

唔好笑人
香港大把人係咁
唔係想咒你
分分鐘你將來都係咁
好多人後生搵埋個百粒
一個浪打埋嚟可以歸零
娶錯老婆
親人唔生性爛賭、輸股票、俾人呃
都可以連累你令你瞓街
呢啲唔係電影橋段
係現實時有發生
旁觀者永遠覺得係當時人低能
自己唔會咁
但其實當時人當年都係咁諗
我識個廠佬今年五十
二十年前有幾層樓揸手
依家銀行得返幾萬
際遇嘅嘢唔係你自己控制得晒

你估輪迴返嚟真係做得返人㗎

名都講咗，破產

IT狗轉行咪又係得保安做

暗瘡中年肥婆制唔制？

不停轉行

星期日去中環識個賓賓仲有機會

百貨應百客
有心搵唔會無女
我見過爛鬼道友無車無樓無錢都有女朋友
條女仲要倒貼條仔添
問題係將價就貨
你係咩人就大概識到咩女
想識啲正啲嘅女就改善下自己
外表、健康、知識
你有心改變好多嘢都改變到
你嘅現狀係你嘅習慣構成
想改變現狀
只有改變習慣

抄po

你估暗瘡中年肥婆就唔貪錢咩

賓賓都冇機會
因為我唔識英文

搵得唔多無女朋友仲好啦，一拍拖洗好多錢

好多中女本身有錢
係會想識個對佢好會氹佢
肯聽佢講心事嘅人
我廿歲嗰陣溝到個離婚人妻
都係靠日日Send電郵 (當年無Whatsapp)
關心下佢先得米

女人係一種負累
就算你搵10皮
佢洗晒你啲錢同你而家搵兩皮冇乜分別

需要解決性慾就叫雞
Does that make you feel better

呢個真 見個身邊人儲左廿年錢 都成百萬， 可以半年之內燒曬，人生太多意外

其實都會有
不過唔好俾返工/飛機杯拎晒你啲時間
得閒返下教會 做下義工整返好既心態
識人三十中同你差唔多都係咁識到老婆
加油巴打

搵d五十幾歲老公釘左蓋識中文個d賓賓機會大

如果諗住繼續維持現狀繼續住落去其實都唔錯呀，唔駛煩供樓，盡量減少d無謂開支，扣晒d衣食住行，用嘥所有錢平均每個禮拜叫3次雞，睇budget做人，條賓周應該幸福過好多人

60 都一樣冇🤣

呢個真
屋企人就係咁
死慳死抵臨老又清袋

孤獨終老

唔敢叫雞
我地獄黑仔王嚟
怕一次就奶嘢

男人年紀唔係問題。
幾多人四十歲都仲好吸引，張家輝拍激戰果時成50歲架喇。

無女嘅問題99%都係溝通問題，唔識得同人溝通，表達自己。一係就太怕醜乜都唔敢，一係就太自我中心淨係識講自己嘢。

學下點樣同女仔正常溝通，執下自己個儀容同衣著。

無target就玩下apps。

玩apps... 冇錢加肥，成年都冇match啦

試吓搵男朋友囉

四十幾歲吸引係因為事業有成有錢裝身而且充滿人生經歷你一眼望埋去成個氣場感覺, 一定唔係街邊聚賭馬會門口果班破產中佬

張家輝50歲拍激戰咁吸引係因為佢係張家輝
樓豬中年肥毒又冇錢點樣俾錢做gym操到張家輝咁

兒登仔用回帶角度睇，咪樣樣都好容易
之前有位巴打講得好正，人生三個階段
見到父母係廢柴
見到自己係廢柴
子女見你係廢柴

記得日劇《逃避可恥但有用》有一段
就係有個後生女去恥笑女主角個阿姨老
點知俾阿姨教訓返轉頭
話個後生女唔好以為自己唔會老
佢將來必然都會老
個後生女依家只係恥笑緊將來嘅自己

遲啲係咪會有個叫 50歲都冇女朋友 既post

一定有

反正都冇女㗎啦，叫吓春當自慰算啦

唔生咪冇第三樣

20k住公屋
大把錢剩叫雞啦！

我40歲都分分鐘係咁。仲有幾年就係。
利申:假假地算叫有3層樓

我見好多case都係女人累

有樓講出嚟搏屌咩

冇錢剩
全部攞嚟還錢

係咪一出糧就將D銭叫曬雞呢？扺撚死

其實唔係晒命，我覺得人一世，物一世。有好多野比有冇女友更重要，比如自由，健康等等。當然或者你想追求呢d野。但比你追到未必係你想要。

係
所以娶妻求淑婦係真
搵唔到好女人真係唔結婚好過
唔好彩娶咗個人格有問題
成世可以玩完

就算係好女人 都會離婚既
離左咪重申出發囉 要時間既

利申。就岩岩決定離婚。我前妻好好，係我唔識照顧佢

但乜q都冇又係慘
仲要成日俾人笑

我唔覺得自己追求既野比人笑又點! 呢個年代婚姻唔係必須, 愛情係呢個年代本來就失去意義, 你見到有幾多個係真心相愛....

你係咁話慘，有無嘗試改變自己，例如減下肥？參加下興趣班增加朋友圈子？
如果你乜都唔做，係到鳩叫都無人開解到你

咪臭係

利申：40歲，兩層樓半揸手

我都講左我意思唔係晒命...留意#63

參加親嘅興趣班都識唔到朋友
特別係今年
冇班開

肥...減極都係咁肥

巴打同你有D似,我33,以前又係不停轉行,
依家失業已經唔知再可以轉邊行,我都唔知仲可唔可以改變

認同！

同你差唔多，只係搵多d 同無飛機杯

雖然無女
生活都係咁過
又無話好focus 係自己無既野度

搵d 自己有興趣既野做
令自己唔好係咁loop d 負面野

香港地就係咁，睇你住邊同人工幾多做人...

比心機揾錢，有錢就有女，信我！

大佬今年幾大，咁通透
我淨係知賺幾多都無用
親人/自己生癌，淨係標杷藥都夠整到你破產

屌咁即係你厭左想搵過件後生啦

屌你會踏出第一步先算啦
成日開埋d post 都係呻冇女
過兩日又問50 歲冇女點算

有邊個得閒笑你，你以為自己邊個？
毒撚最鍾意將自己變世界中心

真係望返樓主啲post 唔係假膠
由2017年已經怨天怨地

好心你破左產就唔好學人cow女啦

叫雞之後沉船俾隻雞呃晒d錢

仲可以選大陸妹

40歲冇女點算好，咪就係諗下50歲冇女點算好囉

我幾大？
應該生得出部分連登仔
巴打你講得好中
所以至少Keep住自己健康先
呢樣係唯一力所能及嘅事
做人唔係得自己一個
大家都受制於身邊嘅人同事

樓主IT做咗幾耐？
做code狗定係support?

啦你咪笑緊囉
潛意識嘅嘢冇得呃嘅

I like it

咁破產KOL點算

support都不如

唉A0處男就係冇生存價值

一聽就知閣下賭輸光光啦

呢個真，人生無常。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有咩限量飛機杯？

或者咁講
睇你講出嚟嘅條件
單身未必唔係好事

現今社會
好多人都係選擇單身嘅

交友app

買利物浦的事，能算輸嗎？